ssd 裝windows

小弟係新手，近日買咗ssd但唔識將window係hdd 轉過去ssd

重裝把啦

拎個HDD 同SSD 出黎
放上台面
HDD 係上SSD 係下面
放部電話上去，要係 Android 同有NFC

部電話記得差足電，做到呢個step 再同我講，再教你下一步點做

easeus todo backup free
good luck

謝謝你

有啲ssd廠係有專用software俾用家轉入去

重灌咗 主要原因係佢過唔到淨係windows.
一定過埋其他hdd 嘅資料好嘥位
其實有冇咩方法可以令hdd 淨係過windows去ssd㗎？

backup左無用既資料, delete完再CLONE

咁咪會backup埋windows？ 都幾大容量㗎喎

disk to disk 咁clone 過去

通常HDD 大過 SSD好多

撚狗

幾有創意呀,我想知下一步^^

如果裝住Windows個partition本身唔多資，resize佢令佢細過SSD，用Linux dd clone入去，再resize返去同SSD一樣size
有隻Ubuntu live cd搞掂

新會員又嚟搞事 #188372

死返去5P啦表情撚